開工d師傅係咁屌手足

又話後生唔識諗
又話咁搞冇用，破壞香港
又話冇中國香港唔得

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

一樣米養百樣人 唔係做某行業就配得上叫師傅

手足仲唔走，由撚個師父建設中國囉

叫佢返大陸做

係咁架啦吊...同埋我個人覺得個運動開始步雨革後塵

同佢講人仔跌左，港幣高過人仔香港人有幾風光佢地記唔記得。
為左維穩，財爺免公屋租，電費。。

古sir中五畢業都叫阿sir
PC仔都大把人叫阿sir你就知

呢啲po開黎有乜鳩用？

同呢D人講理智冇人
要講錢
叫佢地快D換哂美金

你隻師傅係本身咩底先
不嬲都有呢D師傅係咁屌

我成批師傅已經同我講緊9月2同3, 2日唔好排野比佢地做
要罷工

咁快又失敗

你問番佢有冇番個大陸叫雞呀
唔係班後生
你比人拉番上去行政拘留15日喇屌你老母
香港咁撚細 中國唔直接放棄 直接出老解?
冇香港中國先唔得呀 幾廿歲人仲on99

而家又話快D移民算

問返佢咁點做有用?
開返佢點解你幾十歲人，咁識諗，咁有用，咁有建設，有中國咁好，但你都仲係咁兜踎??

叫佢地買人仔

(1) 97前夠冇中國啦
(2) 情況再惡化下去，美國會建位香關係法，有美國照好定中國照好？
(3) 中國冇左香港呢個人民幣離岸角色，人仔係廢紙。係中國冇左香港唔得。
(4) 大陸佬係空心老官，一民靠嚇靠氹，你睇下楊思琪個老公，信大陸佬既下場係點？咁講佢就會明。

d低智藍絲係咁 莊閒都未識分 睇下冇左香港支那死先定香港死先

老實講手，因為佢地要靠政府啲工程開飯，所以咪無大陸唔得

垃圾post

每次遇到呢d人 我都會叫佢親身去同示威者講

藍屍點講使乜理佢？

啱呀，same here, 我會直接同佢講，你喺呢度講冇人知架，我建議你去前線屌